[{"question": "https://www.zhihu.com/question/65376695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65376695/answer/296478441", "content": "\n\u4f60\u5728\u7535\u5f71\u9662\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20799024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20799024/answer/296684588", "content": "\n\u5218\u5fb7\u534e\u7684\u771f\u5b9e\u6027\u683c\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265369917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265369917/answer/296195818", "content": "\n\u751f\u6d3b\u6700\u7cdf\u7cd5\u7684\u65f6\u5019\u80fd\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265528004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265528004/answer/296187082", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6b4c\u624b\u4e2d\uff0c\u8c01\u6709\u5b9e\u529b\u4e0eJessie J\u4e00\u6218\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61829891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61829891/answer/296780450", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5347\u7c73\u6069\uff0c\u6597\u7c73\u4ec7\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265418226", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265418226/answer/296745316", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e16\u5609\u516c\u5e03\u300a\u5168\u9762\u6218\u4e89\uff1a\u4e09\u56fd\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51956694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51956694/answer/296041825", "content": "\n\u738b\u601d\u806a\u73b0\u5b9e\u4e2d\u662f\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265622359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265622359/answer/296327893", "content": "\n\u5927\u718a\u732b\u5403\u7b0b\u5b50\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u5982\u679c\u628a\u7b0b\u5b50\u62a2\u8d70\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65389861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65389861/answer/296772491", "content": "\n\u4f60\u542c\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u5fcd\u4fca\u4e0d\u7981\u7684\u8def\u4eba\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60203989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60203989/answer/296947741", "content": "\n\u5728\u5916\u9762\u65c5\u6e38\uff08\u6216\u4f4f\u5bbe\u9986\uff09\u4f60\u4eec\u9047\u5230\u6700\u8be1\u5f02\uff08\u6216\u6050\u6016\uff09\u7684\u7ecf\u5386\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68170597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68170597/answer/290543003", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u53eb\u505a\u5b66\u8ba1\u7b97\u673a\u6709\u5929\u8d4b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265459653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265459653/answer/296476944", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u662f\u4e4c\u514b\u5170\u9886\u5bfc\u4eba\uff0c\u600e\u4e48\u5e26\u9886\u8fd9\u4e2a\u56fd\u5bb6\u8d70\u51fa\u56f0\u5883\uff0c\u751a\u81f3\u5b9e\u73b0\u5d1b\u8d77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265491384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265491384/answer/296510032", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u745e\u58eb\u5ba3\u5e03\u7684\u201c\u6d3b\u716e\u9f99\u867e\u8fdd\u6cd5\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265540283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265540283/answer/296566668", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7279\u6717\u666e\u603b\u7edf\u5173\u4e8e\u6d77\u5730\u3001\u8428\u5c14\u74e6\u591a\u548c\u975e\u6d32\u56fd\u5bb6\u662f\u300c\u5c4e\u5751\u56fd\u5bb6\u300d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64055675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64055675/answer/295928342", "content": "\n\u4e09\u5341\u5c81\uff0c\u7814\u7a76\u751f\u6bd5\u4e1a\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u6536\u5165\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265572178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265572178/answer/296712006", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9a6c\u524d\u53522018\u5e741\u6708\u7684\u6f14\u8bb2\u300a\u4fdd\u536b\u6211\u4eec\u7684\u73b0\u4ee3\u751f\u6d3b\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19552244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19552244/answer/295685676", "content": "\n \u670d\u52a1\u5668\u63d0\u4e86\u4e00\u4e2a\u95ee\u9898\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27226950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27226950/answer/296614211", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7537\u751f\u4e0d\u628a\u5973\u670b\u53cb\u516c\u5f00\u5c55\u793a\u5728\u670b\u53cb\u5708\u7b49\u793e\u4ea4\u7f51\u7edc\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265459653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265459653/answer/296313631", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u662f\u4e4c\u514b\u5170\u9886\u5bfc\u4eba\uff0c\u600e\u4e48\u5e26\u9886\u8fd9\u4e2a\u56fd\u5bb6\u8d70\u51fa\u56f0\u5883\uff0c\u751a\u81f3\u5b9e\u73b0\u5d1b\u8d77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65347478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65347478/answer/296295305", "content": "\n\u300c\u771f\u7231\u300d\u662f\u4eba\u751f\u6807\u914d\u5417\uff1f\u300c\u51d1\u5408\u8fc7\u65e5\u5b50\u300d\u662f\u4e0d\u662f\u624d\u662f\u4eba\u751f\u771f\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20799024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20799024/answer/296637459", "content": "\n\u5218\u5fb7\u534e\u7684\u771f\u5b9e\u6027\u683c\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265318350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265318350/answer/296577304", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u666e\u901a\u5de5\u4eba\u5de5\u8d44\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9ad8\u51fa\u4e2d\u56fd\u5de5\u4eba\u5de5\u8d44\u90a3\u4e48\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265438463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265438463/answer/296423803", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5bb6\u90fd\u4e0d\u770b\u597d\uff0c\u4f46\u6700\u540e\u5374\u51fa\u4e4e\u610f\u6599\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265410230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265410230/answer/296268198", "content": "\n\u5047\u671f\u56de\u5bb6\u5982\u4f55\u5411\u957f\u8f88\u89e3\u91ca\u4f60\u73a9\u7684\u6e38\u620f\u5185\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31870607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31870607/answer/296539160", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u65e0\u95ee\u897f\u4e1c\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67452946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67452946/answer/295901627", "content": "\n\u4f60\u542c\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9a87\u4eba\u542c\u95fb\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265318350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265318350/answer/296107468", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u666e\u901a\u5de5\u4eba\u5de5\u8d44\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9ad8\u51fa\u4e2d\u56fd\u5de5\u4eba\u5de5\u8d44\u90a3\u4e48\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/296051419", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47387826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47387826/answer/295916926", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u611f\u89c9\u60ca\u8273\u7684\u4eba\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20625714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20625714/answer/295929705", "content": "\n\u4f60\u7684\u5973\u670b\u53cb/\u7537\u670b\u53cb\u7684\u4ec0\u4e48\u4e3e\u52a8/\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u51b3\u5b9a\u548c\u5979/\u4ed6\u7ed3\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29672557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29672557/answer/45184315", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u57fa\u672c\u5929\u5929\u53bb\u5065\u8eab\u623f\u8fd8\u662f\u7626\u4e0d\u4e0b\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52365163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52365163/answer/291376983", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u6295\u8d44\u4e0d\u8fc7\u5c71\u6d77\u5173\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53097357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53097357/answer/292067891", "content": "\nNBA \u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6f78\u7136\u6cea\u4e0b\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264840455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264840455/answer/288746877", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5386\u53f2\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36172373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36172373/answer/289256102", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u771f\u5b9e\u53d1\u751f\u7684\u6700\u53ef\u6015\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59595588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59595588/answer/262364102", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u667a\u969c\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/296506009", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20799024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20799024/answer/296764718", "content": "\n\u5218\u5fb7\u534e\u7684\u771f\u5b9e\u6027\u683c\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26810180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26810180/answer/296679149", "content": "\n\u671d\u9c9c\u6218\u4e89\u4e2d\uff0c\u7f8e\u56fd\u662f\u5426\u6253\u7b97\u4fb5\u7565\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265651990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265651990/answer/296708411", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6768\u5e42\u5de5\u4f5c\u5ba4\u8f9f\u8c23\u5218\u7a7a\u9752\u5728\u77e5\u4e4e\u53d1\u8868\u7684\u5851\u6599\u59d0\u59b9\u60c5\u7cfb\u5217\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39750772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39750772/answer/294237177", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\uff0f\u542c\u8fc7\u6700\u7cbe\u5f69\u7684\u77ed\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/295676597", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22964328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22964328/answer/296663927", "content": "\n\u300c\u519b\u4e66\u5341\u4e8c\u5377\uff0c\u5377\u5377\u6709\u7237\u540d\u300d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bcf\u5377\u90fd\u6709\u6728\u5170\u5979\u7239\u7684\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265597918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265597918/answer/295878648", "content": "\n\u5982\u4f55\u6709\u6548\u5730\u529d\u521a\u4e0a\u5927\u5b66\u7684\u513f\u5b50\u8fdc\u79bb\u6821\u56ed\u8d37\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32189846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32189846/answer/295118202", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u4eba\u770b\u6765\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\u5b9e\u9645\u4e0a\u5374\u662f\u7cbe\u5999\u65e0\u6bd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37915231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37915231/answer/296247240", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u9020\u5047\u624b\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27428780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27428780/answer/295986965", "content": "\n\u5fae\u4fe1\u8bbe\u8ba1\u7684\u795e\u7ec6\u8282\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52365163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52365163/answer/296035925", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u6295\u8d44\u4e0d\u8fc7\u5c71\u6d77\u5173\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65376695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65376695/answer/296780485", "content": "\n\u4f60\u5728\u7535\u5f71\u9662\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50210121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50210121/answer/296525095", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u575a\u6301\u8fd0\u52a8\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265527652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265527652/answer/296695593", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u5bf9\u65e0\u507f\u732e\u8840\u53cd\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62469372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62469372/answer/296700200", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u6709\u8fc7\u529b\u633d\u72c2\u6f9c\u7684\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20416183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20416183/answer/296771080", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u9634\u6697\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265212142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265212142/answer/295396665", "content": "\n\u7528 iPad \u753b\u753b\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65376695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65376695/answer/296166992", "content": "\n\u4f60\u5728\u7535\u5f71\u9662\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20460049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20460049/answer/294857447", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u4eba\u7231\u5403\u800c\u6b27\u7f8e\u4eba\u4e0d\u7231\u5403\u7684\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63396314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63396314/answer/295814821", "content": "\n\u54ea\u4e00\u6bb5\u604b\u7231\u66fe\u8ba9\u4f60\u53d1\u51fa\u300c\u539f\u6765\u8c08\u604b\u7231\u53ef\u4ee5\u8fd9\u6837\u300d\u7684\u611f\u6168\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265565287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265565287/answer/296656686", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u8427\u5c71\u60c5\u4fa3\u5a5a\u524d\u804a\u5929\u8bb0\u5f55\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265491384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265491384/answer/296648904", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u745e\u58eb\u5ba3\u5e03\u7684\u201c\u6d3b\u716e\u9f99\u867e\u8fdd\u6cd5\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265565287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265565287/answer/295749480", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u8427\u5c71\u60c5\u4fa3\u5a5a\u524d\u804a\u5929\u8bb0\u5f55\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29815334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29815334/answer/295718057", "content": "\n\u5973\u751f\u817f\u957f\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265576407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265576407/answer/296140411", "content": "\n\u6211\u652f\u6301\u5e0c\u62c9\u91cc\u3001\u6734\u69ff\u60e0\u3001\u52d2\u5e9e\u3001\u8521\u82f1\u6587\u7b49\u5973\u653f\u6cbb\u5bb6\uff0c\u53cd\u5bf9\u7279\u6717\u666e\u3002\u88ab\u5ddd\u7c89\u5632\u8bbd\u4e0d\u61c2\u653f\u6cbb\uff0c\u662f\u5426\u906d\u5230\u4e86\u6b67\u89c6\u5982\u4f55\u53cd\u9a73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265491384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265491384/answer/296375730", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u745e\u58eb\u5ba3\u5e03\u7684\u201c\u6d3b\u716e\u9f99\u867e\u8fdd\u6cd5\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26528541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26528541/answer/296504140", "content": "\n20 \u5c81\u5230 30 \u5c81\u7684\u5341\u5e74\u4eba\u751f\u80fd\u6709\u591a\u5927\u7684\u6539\u53d8\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u907f\u514d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65389861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65389861/answer/296331472", "content": "\n\u4f60\u542c\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u5fcd\u4fca\u4e0d\u7981\u7684\u8def\u4eba\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264917016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264917016/answer/296334059", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5df2\u6bd5\u4e1a\u5973\u535a\u58eb\u7f57\u831c\u831c\u5b9e\u540d\u4e3e\u62a5\u6027\u9a9a\u6270\u3001\u5317\u822a\u957f\u6c5f\u5b66\u8005\u9648\u5c0f\u6b66\u88ab\u64a4\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55690456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55690456/answer/295832469", "content": "\n\u54ea\u4e24\u6837\u4e1c\u897f\u662f\u540d\u5b57\u6781\u5176\u76f8\u4f3c\u4f46\u5b8c\u5168\u4e0d\u76f8\u5173\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48598757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48598757/answer/295680934", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u4eba\u77a7\u4e0d\u8d77\u5954\u9a70 C \u7ea7\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264398814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264398814/answer/295746585", "content": "\n\u4e00\u770b\u5c31\u4e0d\u597d\u60f9\u7684\u5973\u751f\u5927\u6982\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/295344119", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265114039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265114039/answer/294720120", "content": "\n\u771f\u5b9e\u7684\u7845\u8c37\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52365163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52365163/answer/294149960", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u6295\u8d44\u4e0d\u8fc7\u5c71\u6d77\u5173\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19615984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19615984/answer/106652327", "content": "\n\u5173\u7fbd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6210\u4e3a\u5723\u4eba\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50426133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50426133/answer/230751756", "content": "\n\u5e73\u5e38\u4eba\u53ef\u4ee5\u6f02\u4eae\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40971941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40971941/answer/271329517", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7ecf\u6d4e\u5b66\u7406\u8bba\uff0c\u5728\u4f60\u4e86\u89e3\u771f\u5b9e\u4e16\u754c\u8fd0\u8f6c\u540e\uff0c\u624d\u7406\u89e3\u4e86\u5176\u60ca\u4eba\u7684\u89e3\u91ca\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50410582", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50410582/answer/290897050", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u989c\u503c\u5f88\u9ad8\u7684\u533b\u751f\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59045679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59045679/answer/161974379", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eac\u4e1c\u9500\u91cf\u524d\u5341\u853b\u9a70\u5305\u5b58\u5728\u5047\u8d27\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265565287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265565287/answer/295773685", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u8427\u5c71\u60c5\u4fa3\u5a5a\u524d\u804a\u5929\u8bb0\u5f55\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65376695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65376695/answer/296225307", "content": "\n\u4f60\u5728\u7535\u5f71\u9662\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265369917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265369917/answer/294452211", "content": "\n\u751f\u6d3b\u6700\u7cdf\u7cd5\u7684\u65f6\u5019\u80fd\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264868038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264868038/answer/293345219", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u5b66\u65f6\u671f\uff0c\u9047\u5230\u8fc7\u6700\u53ef\u6015\u7684\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265527652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265527652/answer/295649140", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u5bf9\u65e0\u507f\u732e\u8840\u53cd\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60343827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60343827/answer/296342299", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6309\u5957\u8def\u51fa\u724c\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265369917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265369917/answer/295027139", "content": "\n\u751f\u6d3b\u6700\u7cdf\u7cd5\u7684\u65f6\u5019\u80fd\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265260292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265260292/answer/295866821", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u770b\u5feb\u624b\u7684\u770b\u4e0d\u8d77\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265308625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265308625/answer/296054130", "content": "\n\u5728\u5927\u5b66\u624e\u53cc\u9a6c\u5c3e\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20799024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20799024/answer/296181948", "content": "\n\u5218\u5fb7\u534e\u7684\u771f\u5b9e\u6027\u683c\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32109379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32109379/answer/58694277", "content": "\n\u770b\u70c2\u7247\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41372112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41372112/answer/295883862", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5199\u51fa\u6765\u8ba9\u4eba\u5c34\u5c2c\u5230\u8138\u9178\u7684\u6587\u7ae0\u6216\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66029551", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66029551/answer/280141099", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u7537\u751f\uff0c\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u574f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59673200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59673200/answer/295798545", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u66b4\u5229\u7684\u7070\u8272\u4ea7\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20799024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20799024/answer/296339343", "content": "\n\u5218\u5fb7\u534e\u7684\u771f\u5b9e\u6027\u683c\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265531388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265531388/answer/296452515", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u53d1\u751f\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u8d64\u88f8\u88f8\u66b4\u9732\u4eba\u6027\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265527652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265527652/answer/296515996", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u5bf9\u65e0\u507f\u732e\u8840\u53cd\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23609528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23609528/answer/296377002", "content": "\n\u5f71\u89c6\u5267\u4e2d\uff0c\u54ea\u4e9b\u89d2\u8272\u7684\u9020\u578b\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u60ca\u8273\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51956694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51956694/answer/295689193", "content": "\n\u738b\u601d\u806a\u73b0\u5b9e\u4e2d\u662f\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265200695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265200695/answer/291762902", "content": "\nPG ONE\u4f1a\u50cf\u859b\u4e4b\u8c26\u4e00\u6837\u7ffb\u8eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67452946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67452946/answer/294243680", "content": "\n\u4f60\u542c\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9a87\u4eba\u542c\u95fb\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61829891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61829891/answer/296422330", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5347\u7c73\u6069\uff0c\u6597\u7c73\u4ec7\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265537090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265537090/answer/295907442", "content": "\n\u672a\u6765\u7684\u4e2d\u56fd\u6709\u6ca1\u6709\u5f2f\u9053\u8d85\u8f66\u7f8e\u56fd\u7684\u673a\u4f1a\uff1f\n"}]